[India_Uttar_Pradesh_districts_2012_Meerut.svg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:India_Uttar_Pradesh_districts_2012_Meerut.svg "fig:India_Uttar_Pradesh_districts_2012_Meerut.svg")
**密拉特县**（****）为[印度](../Page/印度.md "wikilink")[北方邦](../Page/北方邦.md "wikilink")[密拉特专区辖](../Page/密拉特专区.md "wikilink")[县](../Page/县.md "wikilink")，行政中心驻[密拉特市](../Page/密拉特.md "wikilink")，领域面积共2,522平方千米，于1818年[英属印度时期设立](../Page/英属印度.md "wikilink")\[1\]\[2\]。根据2011年的统计数据，该县的人口为3,443,689，城镇化率是51.07%\[3\]。

该县土壤肥沃，适合种植[蔬菜和](../Page/蔬菜.md "wikilink")[粮食作物](../Page/粮食.md "wikilink")\[4\]。

## 参考资料

[Category:密鲁特专区](../Category/密鲁特专区.md "wikilink")
[Category:北方邦辖县](../Category/北方邦辖县.md "wikilink")

1.  [Meerut District –
    History](http://dsal.uchicago.edu/reference/gazetteer/pager.html?objectid=DS405.1.I34_V17_262.gif)
    *The Imperial Gazetteer of India*, 1909, v. 17, p. 256-257, 261.
2.
3.
4.